今日空氣咁嚴重，再次印證窮人勿生仔真理

歐洲有錢但凍，燒天然氣取暖 空氣

支那窮同凍，燒煤取暖 空氣嚴重污染